有冇絲打姐姐一齊傾計！

中秋節快樂

又係你

留名睇對打

咁你都認得
莫非你鍾意咗我

樓豬招撚嗰150嘅ptgf 陪你過中秋未？

同埋我傾好嗎？

唔好打喇

冇問題

我同啲絲打姐姐講

邊有ptgf

你諗多左

做咩黑面

係姐姐嗎

唔好同我爭姐姐

咩聚會

係咪金鐘M 記嗰d ?

出乜鬼 三唔識七又冇共同嗜好